大家會點答？

搵工嘅時候，如果有間公司已經請你問你幾時可以番工，但係你又想等下其他公司有冇offer，大家會點答覆？
假若最後你要拒絕，又會點開口先唔怕比人blacklist同得罪人？

成日都好怕interview唔小心講錯野 誠實咁答又怕話你修飾得唔夠好

即刻

我會答可以即刻返工
最後要拒絕既話，直接講返多謝公司俾機會你，但已有另外一個更適合既offer已經ok
其實公司揀你之餘，你都有權去選擇，lee個道理大家都應該明既

最麻煩係番番下工收到電話約interview，都唔知點好 唔通請假去in咩

未in果d就算啦 除非你真係好想做
請假去in係人都知你咩事啦